灣仔警署往中環方向告士打道封咗路！

小心小心！